如果共產黨分裂成2派, 2派應該改咩名好?

1.懷緬過去派--以習近平或毛左為首
2.龜速改革派--以鄧江團為首

共黨
產黨

習派
江派